我係晏菲路球場上，呢隻紅衫人係球場停左30年

滾動緊既足球，最少都100KM/HR，但佢踢到30幾歲都唔肯走，佢真係好想同我地一齊拎英超冠軍

佢頂左20年，最後都頂唔住跣左腳，我諗：你行唔到落去，唔緊要，我地會代你行埋佢。

一息尚存，冠軍到底

我打完之後個人尷尬到震緊。。。
Admin可唔可以幫我del post。。。

個po俾人underrated得好緊要

做乜撚嘢.........